得罪講句 拜狗咁既垃圾想拎歐聯真係笑大人個口

呢隊垃圾贏到既話留名抽一個派5000蚊
不過算啦
呢隊野想贏波?
諗下好喇

lm

Im

贏梗都要燈

Lm

PSG贏梗至真

咪又係走數

lm唔係想錢
係想屌柒樓豬

55

lm 睇走數

留名笑柒你

lm thx

Lm睇走數

連登冇野多, 呢啲垃圾post 就最多